﻿
Vous n'avez pas le temps de finir votre longue histoire, EGAIRAM prend votre fuze tea et verse le 
liquide sur vous puis elle prend la canette et vous la balance violement au visage. 
ET BIM ! C’EST L’ŒIL GAUCHE !
Décidement, les profs visent mieux que Hawkeye.
Vous sortez de la salle en courant. Votre visage devient rouge.
